{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스위트 호텔 남원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室内の定員を超える人数は宿泊できません。 予約の際, 客室別基準人数を必ずご確認ください。 客室定員を超える場合はチェックインができない場合があります。 客室は禁煙室で、55インチのスマートテレビとマーシャルActonIIBluetoothスピーカーをご用意しております。 最大人数を超える入室はできず、歯ブラシ、歯磨き粉は有料です。 客室内のWi-Fiは無料で利用でき、宿泊客は駐車料金を支払う必要がありません。 寝具の追加料金は、韓国伝統布団（1セット）を事前予約すると20,000ウォン、現場追加すると24,000ウォンです。 朝食ビュッフェの金額は大人25,000ウォン、小児18,000ウォンであり、現場追加時に3,000ウォンが追加されます。 満49ヶ月から満10歳までの小児は、証明資料を提示すると入場が無料です。 水泳のためにGarden Poolをご利用の場合、水着やラッシュガードをご用意ください。 Garden Pool Snackの利用時間は11:00~16:00で、16:00~17:00は休憩時間です。 17:00~20:50までの最後の注文を承ります。 サウナをご利用の場合、ご宿泊客は10%の割引を受けることができ、営業時間は6:30~21:00です。 毎週月、火は休みですのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内の定員を超える人数は宿泊できますか？",
            "answer": "客室内の定員を超える人数は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室別基準人数を教えてください。",
            "answer": "予約の際に客室別基準人数をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室定員を超える場合はチェックインできますか？",
            "answer": "客室定員を超える場合はチェックインができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には55インチのスマートテレビとマーシャルActonIIBluetoothスピーカーがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "客室内のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "客室内のWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金は必要ですか？",
            "answer": "宿泊客は駐車料金を支払う必要はありません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は、事前予約で20,000ウォン、現場追加で24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食ビュッフェの金額はいくらですか？",
            "answer": "朝食ビュッフェの金額は大人25,000ウォン、小児18,000ウォンです。現場追加時には3,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "小児の入場料金はいくらですか？",
            "answer": "小児は満49ヶ月から満10歳までで、証明資料を提示すると無料で入場できます。"
        },
        {
            "question": "水泳のためにGarden Poolではどんな服装が必要ですか？",
            "answer": "水泳のためにGarden Poolをご利用の際は、水着やラッシュガードをご用意ください。"
        },
        {
            "question": "Garden Pool Snackの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "Garden Pool Snackの利用時間は11:00から16:00までです。16:00から17:00までは休憩時間です。最後の注文は20:50まで承ります。"
        },
        {
            "question": "サウナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サウナの営業時間は6:30から21:00です。毎週月曜日と火曜日は休みとなりますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 637
    }
}